（有圖）琴晚元朗西鐵站係有人揸刀

push

推佢老母呀屌

Push

推

黑警失職

Up

警察話無武器....

有晒證據啦，黑警你又扮睇唔到？

Pish

dklm啲警察話睇唔到有攻擊性武器喎 咁同14嗰條好鍾意食榴槤嘅光頭佬有乜分別

DLLM